{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547361?place[place_type]=GID&place[gid]=2547361&place[latitude]=37.7767686116&place[longitude]=127.509288199&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘숲글램핑"
    },
    "text": "加平駅と南怡島から5分の距離に位置する宿泊施設です。 入退室時にピックアップサービスも可能で、ペット同伴はベッドのないキャバナオンドルとオペラオンドルモデルに限って可能です。 他の客室は予約できません。 個別トイレとシャワールームのご利用はキャラバン、エアドーム客室、グランドキャビン客室のみ可能です。 冬季シーズンの11月から3月までは、通常のグランピングは室内トイレやシャワールームをご利用いただけません。 注意事項としては室内水の使用が制限されており、愛犬同伴の際は人の寝具は個人で持参してください。 バーベキューは午後5時~6時のみ開始可能で、一般的なグランピングは大人の親睦会の人数制限が3人です。 男、女性は大人3人を超過した場合、入室できません。 一軒家グランピングとキャラバンは大人の人数制限がありません。 入室時に2万ウォンの保証金を支払い、退室後に客室点検を経た後に返してもらうことができます。 個人用火鉢、電気グリル、キャンドル、キャンドル、ガスストーブ、電気ストーブ、油ストーブの持ち込みは禁止され、個人用洗面用具、ティッシュペーパー、タオル、ブタンガスは個人が持参してください。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前10時30分です。 駐車場は1部屋あたり1台のみ無料で、基本車両を超える場合は追加料金が発生します。 客室内には暖房施設、消火器、火災報知器が設置されています。 屋外プールは夏期に運営され、利用時間は午後2時から午後7時までです。 宿内には売店やコンビニエンスストアも運営しており、愛犬同伴の入室はキャバナオンドルとオペラオンドルタイプのみ可能です。 追加料金はなく、最大5人用のキャバナLX 4-5人用は基準で2人まで使用可能なモデルです。 また、[キャラバン]スタンダードウッド1、[キャラバン]ステンダドウッド5、[キャラバン]スタンダードホワイト2、[キャラバン]スタンダードホワイト3、アビオン、エアストリームA、エアストリームB、エアストリームC、フォレストなど様々なモデルが基準で2名まで使用でき、最大5名までご利用いただけます。 また、[メゾネットタイプ+スパ+一軒家グランピング] グランドキャビン1、グランドキャビン2、グランドキャビン3、グランドキャビン4、グランドキャビン5、エアドーム2なども基準に2名まで利用でき、最大5名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "加平駅と南怡島から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴はベッドのないキャバナオンドルとオペラオンドルモデルに限って可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別のトイレとシャワールームを利用できますか？",
            "answer": "キャラバン、エアドーム客室、グランドキャビン客室のみで個別トイレとシャワールームの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンの利用において、室内トイレやシャワールームは利用できますか？",
            "answer": "冬季シーズンの11月から3月までは、通常のグランピングでは室内トイレやシャワールームの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "室内での水の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、室内水の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の際、人の寝具は提供されますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際は、人の寝具は各自で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは午後5時から6時の間にのみ開始することができます。"
        },
        {
            "question": "一般的なグランピングの人数制限はありますか？",
            "answer": "一般的なグランピングでは大人の親睦会の人数制限は3人です。男性、女性が大人3人を超えた場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に支払う保証金の金額はいくらですか？",
            "answer": "入室時には2万ウォンの保証金を支払い、退室後に客室点検を経た後に返金されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなものを持参すればよいですか？",
            "answer": "個人用火鉢、電気グリル、キャンドル、ガスストーブ、電気ストーブ、油ストーブの持ち込みは禁止されており、個人用洗面用具、ティッシュペーパー、タオル、ブタンガスは各自で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前10時30分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋あたり1台のみ無料で利用できます。ただし、基本車両を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には夏季に運営される屋外プールがあります。利用時間は午後2時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には売店やコンビニエンスストアもあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、どのタイプの客室が利用できますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は、キャバナオンドルとオペラオンドルタイプのみ利用することができます。追加料金はかかりません。最大5人用のキャバナLX 4-5人用は基準で2人まで利用することが可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大5名まで利用できますか？",
            "answer": "キャラバン、スタンダードウッド1、スタンダードウッド5、スタンダードホワイト2、スタンダードホワイト3、アビオン、エアストリームA、エアストリームB、エアストリームC、フォレストなど、様々なモデルが基準で2名まで利用でき、最大5名まで利用することが可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大5名まで利用できますか？",
            "answer": "グランドキャビン1、グランドキャビン2、グランドキャビン3、グランドキャビン4、グランドキャビン5、エアドーム2など、[メゾネットタイプ+スパ+一軒家グランピング]の様々なモデルが基準で2名まで利用でき、最大5名まで利用することが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 738,
        "QA": 971
    }
}